邊個係 “追捕兩米黑鬼”

點解肥絲成日post佢d相？

有無懶人包？

呢個人

認真問

戇鳩一名

佢搞左d咩on9野？

“追捕兩米黑鬼”真係癲得好勻循

唔該米水巴
唔洗返工咩

我係ruby tuesday做到腳到跛,高層欠薪,奸笑,仲問我食左藥未

你整個懶人包post埋佢做過咩on9野吖嘛
無追開post真係唔知

見到你出post，忙緊都入嚟啦

坐咗廿年無追哂啲post，點解你會狙擊佢嘅

我都係
同埋肥絲巴打是咪全職上連登？

幾耐無聽過呢個名